[不割席] 我哋仲係度畀中共打到嘔血！

做到咩都好，總之不割席！

做得唔好就改善，千祈唔好手足互屌。

巴絲爬山，各自努力！

每一人出一分力，互相扶持。

而家啲黑警又有伸縮警棍，再加埋胡椒噴霧，無端白事又可以拎支槍出嚟，唔好淨係見到自己人嘅武力，而見唔到對方嘅暴力。

咪撚企喺度德高地，不食人間煙火。
除非你係仆街林鄭，或者一啲用patpat諗嘢嘅建制派，咁你咪可以咁樣做囉！